你呻我回

我好唔開心

見到樓主條傻佬

好想分手，但又唔捨得

蝦蝦蝦

算喇 無謂留戀水中月 just move the fuck on